希望大家睇多次前線既信, 五大訴求係底線, 永不砍件, 缺一不可!

去到今時今日仲想砍件式上?

一封前線抗爭者給香港市民既信

大家好, 我係一名夢遊前線抗爭者, 我知道係最近有部分人唔明白前線既目的,或者覺得開始失去焦點, 希望大家用幾分鐘時間去聽一聽前線既心聲

運動持續兩個月, 政府依然固步自封, 警隊不斷升級暴力鎮壓, 特別係針對女示威者, 同好多無辜市民

我地失去左好多寶貴既生命, 失去眼睛, 流好多鮮血, 面對數以百計既檢控同罪名,

前線每次既行動都會去建立一個防線去保護和理非有充夠時間徹退, 冇錯呢一條脆弱不堪既防線, 不斷被清場, 不斷重新轉場再黎過,

有D人覺得係冇意義, 係好天真, 係好傻, 白白送頭, 大家又知唔知點解要咁做, 呢條防線正正就係香港核心價值既防線, 不斷被無情既踐踏同摧毀, 再改為遊擊戰, 多區快閃, 多區喚醒街坊, 令市民覺醒咩野先叫做真正既香港價值!

但我地永遠唔會放棄去對抗暴政同守護香港核心價值, 直至戰到最後一兵一卒, 原諒我地就係咁傻咁天真.

呢一場絕對係一場光復香港既時代革命, 落實五大訴求正正係一場由下而上爭取民主既運動

係一場有血有汗既運動, 我地前線既手足, 我地唔怕風吹雨打日曬雨淋銀包干塘, 我地唔怕警棍胡椒噴霧催淚彈,

我地唔怕像膠彈,布袋彈, 海綿彈, 水炮車, 我地唔怕有卧底會隨時禁低我地, 我地唔怕俾警察插贓嫁禍, 我地唔怕俾假新聞沫黑

我地唔怕白衣人持刀持棍既恐怖襲擊, 我地唔怕被檢控被人酷刑對待同承受牢獄之災, 我地通通都唔怕

你知唔知我地最怕既係咩, 我地最怕既係大家突然會同政府妥協, 我地最怕坐完監出黎香港仲係未有雙普選

我地最怕用生命死諫既義士既遺志會被遺忘, 我地最怕如果有一日佢地隻眼醫番好但打開隻眼都見唔到張選票,

我地最怕2014既悔恨會再重演多次, 我地最怕30年前既歷史會再重演多次,

香港之所以會有今日既亂局, 完全係因為特首唔需要向市民向民意負責, 完全係因為基本法已經變成廢紙, 完全係因為警察已經變成左公安

呢場運動係香港爭取民主最後既機會, 如果失敗左香港既核心價值將會全面沉淪, 文化將會全面被消滅, 所以我地已經唔可以將呢個責任交俾我們的下一代去做

我地寧願做一個痛苦既人, 都唔要做一隻快樂既豬, 我地可以為左原則公義捨棄所有既野包括生命, 但我地絕對唔會為左生存而捨棄原則同公義

前線應承大家會以最謙虛既態度去聆聽去改善, 盡量不受傷, 不流血, 不被捕, 保持理智, 運用智慧去戰勝敵人.

大家可唔可以應承我地, 係落實全面雙普選之前, 大家永不放棄, 永不割席, 五大訴求, 缺一不可, 光復香港, 時代革命

多謝大家
無名前線上

五大訴求，缺一不可

驅除共黨
港人治港

Push

係, 感覺上做左獨立調查就好多人接受

五大訴求 缺一不可
一定要有真雙普選呀
從根源解決問題
真雙普選係基本
脫共係理想
唔係根源解決問題同冇解決過冇分別
繼續慢慢每日150換血溫水煮蛙文化侵蝕
真香港人就會逐漸消失

延伸閱讀

天滅中共，全黨死全家!

終極行動守則

抗爭及法律手冊

割蓆宣言

[iOS/Android/PC/Mac] 香城地圖

Telegram私隱教學

TG頻道整合

物資列表

陣地戰全攻略

破解臥底戰術

快速組隊法

正確隱藏身份

防具升級

火魔法教學

防毒面具教學

香港警察裝備

夢遊後執手尾須知

律師教被捕須知

被捕送院須知

臭格注意事項

推